新恒潔衣代言大陸遊戲

我冇打錯個名

身痕潔衣

會唔會有綿尸良

有忖架純

洁衣BB

新恒結衣都有山寨

嘩，肥咗成個碼

好樣衰

屌你老母乜撚野結衣黎

不久將來支那法院就會控告日本嘅新垣結衣侵權

係潔衣

隻眼...